想多謝尋日係維園幫我既急救員同眾多遊行人士

巴打保重身體，好好休息

樓豬賣基肉賣太多